Como executar:

Com o gradle disponível em seu ambiente, navegar até o diretório raiz da aplicação e executar o seguinte comando:

gradle build && java -jar build/libs/file-handler.jar

Executando os testes:

gradle test